比利時男子在台灣86日先驗到有武肺

台灣新增七宗 #新型冠狀病毒確診個案，六宗是境外輸入。其中一名廿多歲的比利時男子，破紀錄地長達86日後才驗到病毒，疫情指揮中心暫時未能界定這宗是輸入還是本土個案，要交由專家再研究。

【新聞直播免費睇】
一click下載Now新聞App
＊設定Now News - 新聞FB專頁為「搶先看」

潛伏期咁耐嘅話咪好癲 變種變咗好撚多種類出嚟

會唔會同果批奇怪種子有關？

86日
咁搞法防疫防鬼到咩

有冇機會係隱瞞？

點解咁肯定係86日 而唔係近期感染

pr?

果個比利時男子係駐台做野，
打算回比利時，在台灣打算驗完拎報告回國時發現確診